[靚仔Lavine Career high 41] NBA 2018-19賽季討論區 (19)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

🤙🏻🤙🏻

lm

樓豬食屎狗

呀呀呀 我扯其啦

屌老鼠屎忽

賴屎!開心!

其實你地如果知道樓豬背後對我做過咩傷害你地唔會再撐佢

一世人兩兄弟你搶我條女，屌你老母
私chat私到我都唔知
唔係你地on9到堅持儲火我諗我一世都唔會知

睇將夜安慰下自己

咪提，星期三先播

心癢難耐

見頂打成點？

一季狼

頂睇到好撚火 嗰兩個高薪低能係咪真係有心想贏

上籃炒粉

防守啦 屌你個系

仲洗問

見頂有冇隊肯接 重點練okogie算啦

屌熄撚左 再睇我驚要買個部電話

驚dum撚爛

等見頂唔出先睇

見頂

有排，隊波玩緊心戰

Gallo居然喺大飛翻生

大飛仲有機過潮入po

Boban真係幾好洗好用

變你老母節

不嬲冇迷過賤種FOJ

彼得就話3次不認主姐
占狗

屌

Up 唔到圖嘅？

要撳入去先睇到

垃圾連登
想回家了

我講緊公鹿city edition jersey
大家可以去睇下

啲city edition都好樣衰 睇唔到仲好

76好睇喎

隻色唔得喎

好撚柒

湖人入唔到po既話，foj歷史地位應該即刻跌出前5

冇入過前5

不服來便

Model靚仔著得好睇姐

8份1賽季咋 唔好ff咁多

愛之深
責之切

60%

kobe都試過入唔到playoff
有咩影響

其實點解冇勇區
湧唔係最多人咩

啲人唔明要輸多幾場先有得玩黑八

趺就應該唔會既
不過會比人bin到仆街囉

曾經有過幾次啦
班仆街入去洗人版

同埋又唔係真係咁多人長期跟

依家睇波嘅樂趣就係睇人屌雀
睇人屌唔使勞氣

牙龜傷左

我更加奇怪係點解會冇沾區囉

有過騎暨占
不過占士一轉就冇左 迪基亞都唔見埋

我更加奇怪係點解會冇艇區囉

得啲垃圾金塊區，成個post得一個癲佬自言自語

Go Nigger

請問你鍾意邊隊？
非主隊愛將係？

到底灰狼仲要沉多幾年 tank完pick又掉出去 人又冇左個lavine

送個pick出去比人揀markkanen

整緊小氣簿，有無人可以幫我
自己答下

藤本幸世
慎胤祖
三色院菫子
邊緣人鞭猿人
Mavropanos
寂寞咆哮
諗唔到呀唉
魯營不敗男
毛巴
馬海倫凱勒
周杰偷
馬達(回防)

沒我份

其實會令人反思
佢之前年年FINAL 會唔會因為屈係東岸呢
騎D人腳年年比人屌 其實會唔會真係唔差呢
既然屈東岸+人腳唔差先可以年年FINAL
咁LBJ 到底係唔係真係咁撚勁呢
結論:係NBA 吹大佢

你未留名
我跟上個po 1-200同今個po咁睇

利伸:我係沾粉 唔好屌我

你同火箭一樣過晒氣

一直都有人講啦係好撚多沾迷話佢去西區都一樣可以啫
今季得同唔得都好咪正式俾個答案出黎囉
不過劉明睇保皇黨皇話皇上已經年老力衰

你主隊同愛將係？

喂喂...上年入咗po架..

咪最後一場先入到

條友去咗邊 比人激死咗？

我非主隊愛將冇FOJ

嗯

都叫浮起咗

燒鵝係咪冇乞衣頭就輸足咁多場

笑到仆街
乜撚野陰啲陰啲出來抽水，但又幾好人

同埋個表有D錯
比如隱形合金屬我冇記錯=刺撚黎

唔反夫子同jabari都係好人

mav咪猢

ok thx，仲有無

我係未反，差唔多反

老鼠=菜狗，唔係76FANS

唔係menphrom wo

但佢鍾意牙ben

幫手加返陶大宏巴打
永遠懷念，唔知去咗邊
以前仲飛埋去phx睇nash退休

吉烈豬扒=小牛FAN

傻人一個係咪又係你d分身黎?

啊屌你啱

同埋我迷緊doncic 唔該加埋落去

BTW，以我經驗你要加埋會員ID
唔係一改名你認唔返

成日改名都係樓豬同你多姐

唔係，做乜咁講
我的朋友有三個ac係無入過黎
得我既朋友-系，甘點係係到

吹牙

懶得cop

佢應該已經俾愛隊激死咗

請問你主隊，愛將係？

臭g夫子 我潮㗎
湧同區敵人 狗也不屌

迷FU G反+82得唔得

有黎過？

係咪架，臭G話你勇既

唔得

可以迷Jabari反夫子

雷霆

反騎反箭嘅話點都要g持住湧先

夫子你share條link出黎我幫你執

仲有我潮

對上次見佢係幾時
記得半年前左右定唔知打final佢好似有出現過嘅

太廢

反FU G 反+82 迷雷了

唔係好多人迷羅嘅咩 小氣簿冇嘅？

分唔到邊d撐邊d假膠

迷羅=白卡持有人

係wo
迪基亞呢

Me

無我既屌

垃圾夫G屈我用拼陰

廢老ball 都無啦
個list 跟留言排
自報主將愛隊

有乜所謂，我都係用拼音

勇士 KD

垃圾

中國人唔用拼音用咩？

你個腦裝乜

你就中蟈人 你全家都中蟈人

裝斯拿

我係

我迷詹.

上年比湧炒4-0 搞到佢精神分裂

左邊條友做咩滴汗

咁迷柒箭啦 +82未淪落到比畜生迷

到時入唔到playoff一定成堆太監出黎叫春吾皇老了

請尊重，謝謝！

咁jabari係垃圾呀嘛
講事實都叫反

我成日都話垃圾刺垃圾倒水架啦
講事實又唔俾

中蟈人唔洗尊重

屌你老母？

聽日侵侵輸你地班反共就死

咁係啊嘛

好心同佢講:喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

佢就我不聽我不聽我不聽咁

好似人呃佢有寶咁

Dlo kd價值仲大過pg

最好笑係，話唔想lbj嚟la

究竟你係中意湖人，定中意kobe，定中意湖人正選五人

如果你中意嘅係前者無理由唔想lbj來

如果你係中意中間嘅你可以過檔了

如果你中意後者，你有理由唔想lbj嚟，但你絕對唔係迷湖

美國班死左膠

收到風任何仁原來夫子扮=.=

先利申係安東尼fans
係佢入NBA頭幾年，lbj技術仲未成熟，仲有人將安東尼同lbj比較

隨著lbj技術無止境進步，安東尼只可以穩居nba第2sf

但無耐nba又出現左kd, 本來kd都好多缺點，但無啦啦過左新秀賽季後勁左超多，去到小牛champ果年我諗應該kd名正言順做左第2 sf

一個咁有才能既人做第3已經好慘 ，咁都無辦法lbj kd 真係勁，但突然又冒出左george，可能george定安東尼第3仲可能有爭議，但身為安東尼fans既我都覺得george無撞牆無傷一定會拋離melo，唔講以後，即使呢家trade value george都大過melo 好多，畢竟年輕

加上佢乜勁都無，最佳新秀又無，mvp又無，上年佢有得分王我已經好開心
上年我覺得已經係NYK最有機會champ 一年，個陣好齊人
呢就NYK off9 咁都唔知做乜畢
我諗未來安東尼都無可能以一線球星身價champ
melo 死忠只希望佢年老時候有戒指

鍾意湖人同時唔鍾意詹士唔得架咩

check返時間，我有上連登

Melo all star鞭屍戰衣召喚

2007年，建聯元年，NBA進入了新紀元

時間回到這屬於NBA臨界點的一刻、江湖上人稱建聯元年的2007年，有一顆彗星橫空出世，對，他就是狀元爺奧登

奧登儘管沒有在比賽中貢獻過多少汗水，但他的影響絕對是NBA難得一見。先回顧下選秀前球評家的評論

奧登有多優秀？有人認為他會是NBA有史以來最恐怖的中鋒，有人說他是石佛心智+鯊魚力量+夢幻腳法+狼王技術的超現實混合物，更有人認為剛才所說的那個什麼混合物對奧登來說絕對是低估......

於是，2007年的選秀，拓荒者再成為了主角，也成為了羨慕與嫉妒的對象。據說，馬刺開始了考慮交易鄧肯的想法，高比也開始迫宮湖人進行交易。一番流言之後，拓荒者表達了一句：『除非拿占士來換，其他就別說了。』

結果，奧登完成了對NBA最大的影響：把杜蘭特擠到榜眼裡。

這對NBA有多大影響？首先，西雅圖得到了杜蘭特後，同樣是投手的雷亞倫及劉易斯被迫離開，劉易斯去了奧蘭多玩起『騙合同』的神奇魔術，這直接導致了魔術離冠軍愈來愈遠；而雷亞倫就落草波士頓，還幫手搞了個加納特來，開始了3巨頭時代。

另一邊的西岸，高比也開始了逼宮湖人的管理層。終於，湖人姦來了加素，而之前有關高比的交易流言也把公牛搞爛，從季後賽球隊變成了狀元簽球隊。

回看建聯元年前的格局，冠軍級的球隊只有3隊：馬刺、小牛、太陽，小牛太陽被馬刺欺得久了，不斷的責怪鄧肯衰老得太慢，豈料來了個奧登，湖人塞爾特人立刻變身超級強隊。於是兩隊立刻大改陣容，從此成為了繼魔術之後，又兩支與冠軍道別的悲劇球隊。

建聯頭3年，黃綠拿了三個冠軍，把03一代搞得灰頭土臉，於是又兩支三巨頭球隊誕生。而公牛則因禍得福抽來了羅斯，也成為了強隊。這一切：兩支現代統治級球隊+兩支未來統治級球隊(黃綠白紅)，均是由奧登這位狀元直接組成。

而這一切之前，奧登好像就是一切的主導者，但真相是，他只是一枚棋子。真正的下棋人，是蘭度夫。

蘭度夫首先通過假裝數據神獸，把拓荒者打成下游球隊，拓荒者也因此得到了萊爾、艾度列治等人，再扮成球隊毒瘤，讓紐約完成自以為精明的決定：送他到孟菲斯當熊王。

自己有多少斤兩，蘭度夫絕對心知肚明，總冠軍對他來說太簡單了，他之所以要選擇灰熊，就是為了能別人所不能：一支季後賽全敗球隊，還要經過黑八來奪下停辦前的總冠軍！

不信？君不見在灰熊大戰拓荒者的搶六大戰之中，唯一在兩支球隊都當過老大的蘭度夫，在場外氣定神閒、胸有成竹的模樣？

一直以來，迷信邏輯與理性的人們一直很疑惑：為什麼公牛那麼強，要到90年代才砍得下總冠軍？為什麼馬龍征戰廿年都拿不到，孫大聖一年就拿下了？為什麼探花奪冠的比率高過狀元？
中國的聖人們早在遠古之前就準備了答案：『成功必要的條件：天時地利人和』，將這句古文譯過來就是：『成功必要的條件：天時(運氣)、地利(運氣)、人和(運氣)』，注意，當中沒有『實力』這個抽象的因素在內。

經過了多年來各國科學家的嚴格證明，證實了運氣才是對一個人或一支團隊能否成功的決定性因素，就是牛頓、愛因斯坦也得承認：上帝也主宰不了你成功與否，祂自己也只是個賭徒。

回說蘭度夫，為什麼他能在這關鍵的『孟波大戰』中氣定神閒，一副諸葛亮的模樣？因為他根本不在乎最終排在第幾名，他知道他掌握了運氣的密碼，他部署了這麼多年，等的就是現在。

看看拓荒者，蘭度夫離開後，萊爾奧登甘比一傷再傷，為什麼？對，因為蘭度夫同時帶走了波特蘭的好運氣

看看紐約人，蘭度夫輕輕來了又走一趟，離開後，就為紐約人帶來了甜瓜、霸王及大射先生，為什麼？因為蘭度夫來過，他帶了些許運氣給紐約

經過了在紐約的試驗後，他知道了如何『帶走』和『給予』運氣，於是他來了洛杉磯，表面上為了加盟快艇，但實際上，是為了劫奪運氣，狀元爺立馬就來個賽季全銷，連鄰居的拜琳，也因此只餘下能打半季的身體。

不錯，來到了原則意義上NBA的最後一季，蘭度夫多年來劫下的運氣是時候大派用場了，一個統治級的大前鋒，一支季後賽全敗的球隊，湖熱牛刺等一支支的強敵，最後一屆的總冠軍，用一條直線把這四項連起來，還有什麼比這更傳奇、更熱血？

也許，NBA會在多年之後復辦，那時候是那支球隊是總冠軍？這絕對難以預測了，唯一肯定的是，到時的獎杯，叫作『蘭度夫杯』，冠軍指環上會刻有蘭度夫的樣子，僅此而已。

+82點同見頂2揀1要點揀？

收到風melo下季會去拓

見頂
起碼唔會傷先

100%見頂啦

差不多全勤wo 清
同埋依家+82 都差過見頂

但..買巴士送夫子喎...

但唔洗頂薪喎

+82都唔平啊

高薪低能

事蹟:反Jabari

反你先

m2g 將夜個look麻麻wo

mg2

紅衣白雪，正能到仆街
除左有d似我ex搞到我傷感之外都無乜問題

我都唔g btw我主隊係湧 非主隊愛將先係牙豬=.=

收聲啦肉碎

u非主隊愛將唔係lbj 因為你係猢9

成班勇閪 湖閪 LBJ閪 嘔心到

邊撚個出呢個design真係要頒個獎俾佢

你=一輪閪

佢=傻閪

收皮啦你地....支持埋D低賤球隊球員

好似我咁支持大力羅絲 , 又有毅力又好品

麥拿倫

麥嘉倫

麥一輪

俾manu敗走左佢個冠

痴撚線..玩還玩唔好拎洪興黎玩
屌你老母

你唔想做魚MO就出公海游下
你就知我大力羅絲D FANS咩料呀屌你老母
一人一個可樂樽都夠你嘆呀

單挑三巨頭 差D贏埋
單人CARRY 東岸60勝
最年輕mvp

如果冇傷會點

lavine

Lavar

Murray原來今日又鳩

Ad四場唔過廿分

我刺嘅Murray 下季都會刷夠48分

傷一傷出返黎廢晒 可能帶住傷打掛

係因為冇左真核乞衣頭

連勝個期呢到d人吹米佬勁都冇人理呢條友

你都唔知話真係關事定之前係虛火
屌你佢一傷成隊波就血崩式下跌架喎

白頭佬 火箭真巨頭

做乜又吹奏ROSE

當年公好眼光到簡fuck me都唔要見頂
而家柒狼攬住兩張廢約當寶又得淡笑

占士留力唔洗你教

fkme = 新8號仔，入樽王得分王，帶垃圾隊沖playoff

加

魔術 黃蜂迷
主將:哥頓 dirk

事後論就多撚餘啦

當時Wiggins拎緊23分一場
fuck me斷acl

根本公牛就冇可能叫價叫到wiggins

換個斷acl都唔要其它都好癲

當時個pick value>fuck me

反皇反到走火入魔

妄議吾皇

小妹都有fans

諸臣誤朕

我咁高汁 一個FANS都無

其實唔係好眼光，當時木狼肯拎wiggins既話連7th pick都應該唔洗出

Lavine斷完腳基本上trade value應該連20 pick都換唔到

ryo蛇你邊有fans架
屌過咩咩妹既你只有一班信眾

夫g條list無我

咁米佬前幾場啲space真係好大，唔知係冇人理佢定Payton吸focus 吸得好

講事實都話反

我小牛迷，你話我湧無咩感覺
話我猢真係得啖笑 由狗比時代憎到而家喎 永遠不忘猢人精神打到Barea訓低

g真係好清楚

Lin迷，不解釋

死短仔打佢唔死算好彩

箭迷 我是中國人

4wu9

廢隊fans 想lin去magic

要J就J吾皇場均得分assist reb既數據 唔好睇+-值

唔計呀

都唔知反黎做乜 十場都未夠 定啦

認真一問 點解會有人反占士 有咩好反

或者咁諗 當時fuckme係木狼守又守唔好 攻又俾差仔食住球權 而家去到公牛冇人同佢爭 打到曉飛都得啦 但係見頂而家俾人鉗制住 實打唔好架

jb 呢排射波 都唔見 城城 見頂打得幾好
城城防守 唔係低能咁簡單

未見過中鋒防守廢撚到咁

大概城城post up 位都食唔到 前排先俾mb輕鬆非洲步過

bender 都好撚過佢

正啊
Steve Clifford '16 Hornets教過Lin
加上健康嘅AG同Bamba打p&r
可望爭playoff

記得16年打熱水最後一場 寧願出冇手感嘅walker都唔出表現好嘅lin 最後俾熱水炒成20幾度

lin頭buyout去廁啦

返湧痴戒子唔係仲好咩

飲水機都無位

Solid player->Starter->Ring

Lin's by-step Dream

而家無個pg入流 黎實正選

講起咩直棄將payton同嘔奶 兩個都平步青雲

成隊得Lee同Lin有heart想贏
Q3班大帝倒水咁倒
我記得Walker Batum Kaminsky同唔知邊個最後加埋40射9中

珍憎 尊重

珍惜

證明咩直揀人都有眼光嘅

最後4年

睇小牙皇，40 at least

今晚睇下雀要Zion定R.J好d

愛你

垃圾gm 奧拉最sad

冇錯
當時除左Levine fan 真係冇乜邊個睇好公牛交易

非迷Lin
但係想佢打得好

去suns啦
包有20零分鐘出啦

屌你老母2k入面lavine仲係rookie個陣個傻閪樣
用唔落

唐斯防守得rookie season比KG帶住嗰季係正常

叫親james 防守

之前好中意佢
今季連進攻都廢撚埋

大約戰士

之前諗住可以同embiid 鬥下
依家已經唔同lv

76都有件廢閪ben 唔洗驚

反而我國德豬同時上場先最影響牙ben
如果trade多個射手番黎夾ben好好多

拎咩trade

又唔捨得學okc 咁用James 帶後備

我覺得應該saric 同fultz ，bs同mb咁出

睇hupu d人好似buy fultz+mb多d

賓囉

Bs唔痴住mb打會爆炸架

病閪前幾日先搞到mb嬲嬲豬

條list要on過先得

你係咪塞迷？

咩叫on過 ？我成日都吹捧u架喎

我係順住留言次序排

佢係咪解自己入過form先有
我都見唔到我班太陽之友
格蘭，鳳凰書生，amilik呢類都無啦

唔係，係上一個po頭百幾個留言+今個po嘅
阿奶叫阿奶

勇+curry+夫g

收到❤️

夫子都有fans

好出奇咩
笑波子都一大堆Fan屎啦

仲唔瞓聽日點起身

拎夫g同笑波子比... is 侮辱... ha

聽日巫師贏唔到我會想自殺

咁以後入紙迷隊係咪要遞比夫子

弱者先要訓教

可以唔俾，但我會追查你

男人老狗，做就做啦
聽日祝獨腸都勝

一路好走啦兄弟

LA HART

原來今日irving係hupu比人開左成日會

黎緊七連勝

啱先迷完夫g聽日就要追悼佢

因為拋走個波？

本身完場之後塞fans開post屌鳩murray
又貼埋話irving都因為咁而發嬲掉走個波

點知比人屌返話上年東決g4 brown仲仆街
又話明明塞依球一開始有守，Murray 都係主場球迷起身拍哂手先鳩射3分

再演變到係咁有post屌鳩當年irving搞到love冇機會破紀錄，又串佢得一個三陣，啲fand憑乜同lillard比etc

西書 點呀 有冇話傷幾奈

不過Irving 依下有失風度既
但印象中Murray都係成日撩人嗰啲

你睇返依球開邊線個陣tatum仲守緊
過左半場到brown守

同埋一來依度金塊主場 二來係啲fans叫佢射埋

我就唔覺得murray依球有幾挑釁啦

扭傷下 好快出

話要抖幾場，最快下星期復出
cls 拗到咁咩事都無只系抖幾場

系你老母

大腸

一起身就過左返工時間

weak

Fuck u

吹羊幾撚勁

Lin 8min 11pt 3foul

等睇公牛

巫師i mean

係既，murray都係見到fans叫先射
Irving 依下感覺輸唔起咁

murray 不嬲仆街黎

利申唔知琴日咩事，但murray 一定係撚樣

條垃圾射個下擺明刷數據落佢地面
我feel到可能會有衝突
但塞班友無衝埋去打柒murray算有風度

有名叔話唔想人刷50分就唔好比人拎48分

我愛Howard

係鬼咩
唔知頭唔知路就亂咁UP
真係要刷50分，最後依球就一早沖入籃底啦

洗鬼等到最後1秒D人起哂身叫佢射先鳩射球3分咩

同埋塞有乜資格打人啊
Irving掉鳩走個球上去觀眾席都叫有風度

Jalen Rose都叫名叔

生涯最大成就 : 比高比入81分

屌你
衛冕東區冠軍10場輸左9場
冇左件廢老洗唔洗咁

好想知點解DAJ瘦左咁多

True

退左役=名叔

毒勁撚到..

Lin

之前murray除左撚牙波外仲有冇其他例子

睇左陣巫對獨，法國兩隊都無防，只係獨進攻好d咁

唉人地又唔係咩球星
有幾何上到榜得到注意?
難得有機會上到50梗係會搏到盡
榮縮點會明你當我是浮誇吧

唔打啦

當值勁到

柒頭樓豬係咪得罪教練 打得咁好都唔比出

咁快放棄？

太勁
真心無得打
獨行俠對賽巫師仲要係15-1
睇黎要變成16-1

想睇夫子自殺

鷹隊啲防守

matthews 勁到...

爛網做乜係咁放ayton射中距

終於第一場見到大腸有雞

手感俠

bye

打毛先咁勁，信我

明明之前係連登俾人屌到仆晒街

原來係垃圾裁判乜鳩都吹

解散算啦巫師,打緊乜

巫變左大腸

咁都暫停...比條生路黎啊..

比pop 晨早出哂後備

我真係睇唔明鷹隊個rotation
lin真係慘過做肉球

講緊毒撚已經係冇乜防…
夫子唔好自殺

有young其實佢都真係無得打, 不過唔明點解第2梯隊唔係佢領軍

你不如齋迷鹿算啦

本身就係諗住佢可以lead bench
但依家bench to starter都想用trae young

好慘

唔想贏掛

要tank

dsj柒到

i'm done i'm done i'm done

唉睇到都覺得慘

十分正路喎
大傷完
俾我都養新仔好過啦

西波巫咁嘅手牌係東岸都打到咁

之前Jwall都仲有爭下東岸第一控
家陣帶到巫師咁

trade to Suns啦陰公

獨搶到DAJ真係值得開心
對小牛太有用啦

睇見條柒頭turnover完仲笑笑口就火都黎撚埋

去大腸比手感仔打壓咩
想贏比賽就要去非tank隊
去牛仔好過

LUKA!!!!!!!!!!!!!

東岸大腸 西波毛

咪一樣

你估佢係邊個, 任佢揀隊?

再見

唔hea打就幾好嘅

doncic

重有陰9新仔

如果佢可以穩定打15-20分鐘會好d

唉，講起都慘
係黃蜂打得好好，但為左捧件Walker playoff hot hand 都冇得打
到網隊簽佢做主控搭Dlo，點知又連續受傷，件Dlo仲要係到妹下妹下咁
家陣又要陪鷹仔tank

你講多次?

唔比Walker打比你件老底打咩

辣殺Dlo

喺火箭其實都OK嘅，跟住去湖陪住tank嗰期又係陰鳩公

講真支持佢都係感情因素
事實佢同邊個現役PG比係可以取代到佢地
取代Rose都唔得啦

做back up PG合格有突
底薪去刺諗諗

完場三十秒前Murray有球layup入左咪50分
鬼叫你唔入
最後1秒佢先鳩射球3分仲on9
無撚見過人贏緊用buzzer beater拎五十分
想威完又唔駛被人話

五勞七傷，刺都唔會要啦，雖然我都幾想佢可以入到刺

條友真係唔知潛規則

條友係無腦, 上次玩九BALL仔已經俾人清算過

感情來講, 實力來講都想佢來
淨係識pick and roll, 已經幫到ayton

DAJ

未見過有人好似你咁唔識波

依家守ayton只要兜去前面已經搞掂

在當初讓兒子退學的時候，「球爹」曾經大放厥詞，認為自己足以培養好兩個兒子。他表示：「我的兒子要成為一個職業球員，他對於高中來說太過強大了，他為什麼把時間耗在高中聯賽呢？所以我絕不後悔讓他退學的決定。那會是我最正確的籃球決定。」

然而，隨著兩個兒子的關注度越來越低，「球爹」也終於認清現實。LaMelo也表示，希望儘快重返高中聯賽。他表示：「我很高興能重返校園，重返球場。出國打比賽對於我來說是一次難得的經歷，讓我學到許多，成熟了很多。我也感激爸爸給我在JBA打球的經歷，這也有助於我的發展。但現在我已經迫不及待地想要和同齡人一起打球了。」

JBA收皮?

牛仔又倒水

正常

兩邊都唔知打緊乜
未見過可以得2個人上前攻，人地5個返左黎守
77望一望後面冇人上黎，鳩射3分算

我覺得今場啲雞有啲問題

吹得好密

唔覺有咩問題
50分唔係個個做到 佢呢D咁既級數 一世人可能得一次機會
主場球迷同隊友都起晒身叫佢射
佢本身都唔係好敢射 最後都出左手

如果係作客我估佢就唔敢射
在情在理 唔覺得佢挑釁左D咩
irving當然可以表達不滿
但唔覺得呢件事有咁嚴重

booker啲o foul有啲多餘, 同樣撞法但ariza就D foul
睇住牛先

西波大戰一樣冇乜好睇

睇拓鹿好過

拓

agger

都岩
不過見佢拎唔到50分已經足夠了

唔好咁講
幾想睇巫收皮, 季中拆隊

潛你老母閪咩
依加係主場球迷叫佢射架

湖狗想借D椅咬返Murray轉頭
仲要係借死敵boston

我唔支持
支持上面段野, 但唔啱用落佢度
咩佢呢D咁既級數
佢先21歲打緊第三季

你話佢27,28, 第六七季
啲人反而無咁嬲, 知你真係好少可, 無咩機會

鹿守好啲啦

係NBA商業世界
佢明白到知名度要靠自己爭取

Lopez真係幾夾鹿

搶分大戰

2.9 reb/game

佢唔係搶板麻
3分幾準
勁過係湖個時

是日笑話倒水毒

Middleton 真係幾撚勁
唔知keep 住個態
有冇機入all star

其實你日日係咪淨係神係到捕住湖人

鹿個陣本身夠高，係冇乜3，佢去咗真係幾啱玩

早啲咁早咪好
連續6分ayton

*咁做

湖你老母閪咩

利申: 反占

主場球迷叫佢射架就射架
咁大個人冇啲主見

係

你就借D椅咬返湖轉頭

睇唔明barnes做緊乜

一線鷹Twitter Thank you Lin
係咪又要走了

DLLM 猴

今年垃圾到傻

走好過留啦…

yes 波都冇得打

感謝佢今場表現

當年猗反CUP , 佢先真係FMVP囉

又去邊

嘻 夫子都入湖POST R FD子架
可能真係唔係湖呢

西波毛真係

刷分仔今場又西

以為可以熱血反CUP

3個唔同名3個唔同時間都有咁多Result

我都唔知點幫佢句「湖你老母閪咩」兜了

又到Wall刷分刷到派膠時間

我係湖

係睇唔過你叫湖狗
你老味

撐得湖就係賤種黎架啦zz

撐埋rondo個d係賤種中賤種

你都on9

我真湖反占嘅

你覺得係咪係囉

湖咪即係狗囉屌

咁夫子呢？

夫子係我隻狗無錯

當值

樓上上死全家

撐得xx就係賤種黎架啦zz
請代入XX
成件事好on99

咁撚多年黎湖狗都係咁撚樣玩架啦
用返同一套落你地班狗身上唔撚得啊

畀dsj刷埋個highlight

話撚左你，陰d陰d

你老母就狗

佢哋有撚玩過咩？
我就無

字母入到禁區有邊個守到

佢話你唔係猢 你話你係猢 所以先問下姐

歡迎你睇埋半場
過來望望我

你不如問邊個守唔到

笑撚左
咁多黎年，湖狗點撚樣串鳩其他隊大家有眼睇架喎

唔係點樣樣有以前1打29個名啊
近年寄生落我勇度踩刺踩箭踩賤種foj fans又當冇啊

all

我知你無，佢地都係驚LBJ返嚟之後
湖狗嗰種恐怖又返返嚟姐
不過建議清你都係唔好做猢
反正你係湖區都唔受歡迎

金塊嗰邊聽講等人用

痴撚線
真係衝出來抽水

諗起d CD-ROM ，見有金塊區入去睇下講緊乜

點知見到條痴線佬口up up

近年寄生落我勇度??????
屈得就屈

講個笑話
湖狗冇寄生落我勇度

同州光榮點黎

好快有glory hunter陪我傾

ok
原來大家都恐湖 sor
我永遠都做真湖

受唔受媾 利申舊年無笑你, 同時舉報夫子有笑你 仲幫你改埋名

虛火嚟嘅 ..

受

你識咩波

老鼠二世

大腸攪咩 輸都算 拎得80分左右

仲要係畀網炒

成隊唔知打乜鳩，刷分仔又西足全場

Btw lbj成個廢老，應該走唔到快攻啦

浪子回頭得唔得？

Ok

今年唔約爵了
約金塊決賽見

好

字母哥, 感覺仲坦克車過後生既吾皇, 但係技術仲唔夠後生吾皇好

同西波巫？

無可能

東一鹿

個body已經高人幾班

只睇左最後一節 啲防守幾衰下 下下比人一加速就過 內外都係

等睇收視創新高

Lopez啲三分準到

世人將會知道新mj———— middleton

與他的柏賓

邊方面

但防守好差

仲坦克車過後生吾皇

冇可能坦克過後生吾王

當年占更快

當年占可以頂全盛鳩猴，
雖然就駕崩

cj woo

齋講body佢夠高但脆啲，牙皇副計又真係襟玩啲

好想幫當值含，真係好想

屌你老母啦一線鷹
Lin打18分鐘仲高分過Trae Young
之前就係都唔撚用

筆掃毒瘤

歧視

點解要用? 又唔係輸唔起

老閪都練新仔啦

Duke三巨頭屠殺肯德基

佢最想就係輸波，用lin托柒

好多新仔要練阿 排下隊先啦

Lin 繼續R周杰倫同JJ 係娛樂圈夠過世啦

練新仔還練新仔
垃圾時間都唔出完全講唔通

驚出咗變翻唔係垃圾時間

後生時吾皇靠快,唔係靠坦克喎

過多幾年就又撞得又跑得

hupu堆腸迷又嘈要換教練

24歲賤種foj已經拎第一個mvp
亦即係09年，個年都唔叫坦克

字母硬到

好撚手長呀頂

占迷又幫占士講說話

真正1守五5 ok 我諗都係得字母

講事實
十年後嘅今日佢將會斷腳

鹿仔唔好輸俾西岸賤種雙槍呀

三分起機，點打

拓柒場場d 三分都好屈

還返俾我地？

原來占迷會叫foj賤種

個兩個賤種得常規賽先叻
Btw上場鹿仔都全民起機

CJ HOT到咁, 點打

愛之深 恨之切

俾佢開心次囉 之後佢都收皮啦 賤種

恭喜晒

其實你地今年衰咩
關igor走無哂進攻事?

Snell都幾廢

場場屈就唔使畀人笑拓柒啦

仲以為太陽今年開得game

CJ 呢d star 真係唔識評價佢

咩技術都有，再穩定就好

東岸球隊吹大左姐

大佬你唔係同03 lbj比掛

字母都唔好意思啦

佢定全盛lou will勁啲

Tank多年先啦

夫子RIP

唔襟撞

佢是日雙失，慘…

痴撚線koko

巫師柒都算，預左
公鹿輸都算，起碼拓荒贏

但贏嘅位唔係lillard
!!!!!!!!

Jimmy Butler chartered a private jet for Tyus Jones to watch his brother's Duke debut

自從本賽季開始後，Dwight Howard一直飽受臀傷困擾，這次他的毛病出在影響坐骨神經的梨狀肌上。

據Howard自己表示，只要一坐下，就會感到疼痛。因此，這個傷導致他日常生活都出現困難。

don't worry be happy

No

唔怪得瘦左咁多

據著名NBA記者Charania的報導，19歲的LiAngelo Ball通知發展聯盟，他計劃進入發展聯盟「球員池」，為發展聯盟球隊試訓以爭取一份合約。而17歲的LaMelo Ball則重返高中聯賽，他將會為俄亥俄州的一所預備學校斯皮爾學院打球，希望能夠藉此重新吸引NBA球探的關注。

肯德基都要輸34分

俾巫c?

Bzdelik has agreed to a deal for rest of the season, but won’t return full-time to Rockets until near the end of the month, league source tells ESPN. He will make an appearance for a brief time with group before then.

希望12月返黎救返火箭

姐係巫要養佢

唔係傷就扭計

之前教ariza教王子，宜家教melo，個難度其實差好遠啵

留初trade佢過來，留住佢但又唔畀上，真係做mentor?

認真答 最明顯問題差仔射唔起
佢射唔起好多野都做唔到
例如同高啤pnr 個個縮曬入去守
本身仲要已經撘favors
咁變到要ingles夾高啤pnr先更有威脅
唯一一隻射手做控波
最殺食嘅定點3分又冇曬之餘
搞到拉唔闊個場 rubio企埋一邊
唔洗對出去守都得 空位再更少
rubio同ingles射唔入=豬波
輸波成隊士氣差 又跟住頹廢

進攻冇關係 snyder幾正
今年set唔少play俾gobert玩
但前提係要班射手有正常發揮
射唔起 對手縮曬入去冇用
啲play幾靚 都仲有好多open 3
咁成隊波頹 唔入都冇計

防守好大問題 我真係唔知點解
Gobert對腳係快咗又大隻咗
但係防守廢咗
佢今年會出去對射手 之前唔會
我以為係好事 但係好似内線防守弱咗咁
啲人鏟到入去唔敢跳 係foul少咗嘅
但係俾人入多咗好撚多
favors今年防守都麻麻
外線嗰堆 又唔勤力啲追 場場俾人起q

唉 總之屌老母

都唔撚關曬rubio事啦，上年一開波佢都唔射得，但隊波都無咁hea

有 rubio都唔射得 咪19-28
嗰時reddit個個話trade得
上半季成堆又係輸到好撚hea

下半季射到起碼叫有威脅=贏波

唔使落場都有steal嘅記錄

唔係話關曬佢事 只係佢射到波會幫到成隊波好多
Ingles可以企返corner 成件事會唔同曬

咁呢個係人都知
但今年係守都守得麻麻，所以個觀感差咗

咁攞差仔黎大腸比igor教啦

唔洗啦
書生都熄咗火
雖然小小關hamstring事

防守真係唔知做乜鳩
喺reddit睇好似話對手平均fg六成

已經見到佢下半場無晒氣，warren ayton 大橋今場都收晒皮，想唔豬波就奇

warren仲背傷，唔怪佢
ayton無哂中距，post up又無人俾到波，防守直程
Bridge算合格，無咩手感

最唔明係jj得幾分鐘，寧願試用多啲jj都唔出ryan啦係嗎，防守鳩嘅，波又唔敢射

另外出得okobo，又係俾返booker
撚一輪okobo接波得幾秒勉強射

一場後我又諗唔明igor做乜鳩

臭g大失敗年

詹皇老，金童廢，病閪不擅戰，唐斯圍巾徒有境界卻無心，不過爛肉兩塊

西蘭花連續兩個to喎，要罰下唔畀再出好正常，咁先可以令到啲新仔唔好成日鳩打。睇返Warren傷之前都已經有正選，應該係因為啱啱傷完先唔畀佢正選打咁耐啫

西蘭花換J.Wall重建算啦

巫c輸波
夫g

但點都唔撚可能ryan over jj
jj起碼靚pass，有cut in
全場ryan除咗企係度，我真係諗唔明佢做緊乜

千祈唔好
wall份鳩約

Wall Booker Ariza Ryan Ayton

應該夠入po

入得wall
就算夠突破一輪，都唔使旨意入wcf
與奇收爛約載浮載沉
我寧願tank

牆連巫師都帶唔到
而家叫佢帶大腸

今場其實兩個都垃圾，冇咩大分別，西蘭花仲多to添

我真係已經頂唔順
反正輸, 寧願俾啲Minute JJ
或者至少都boost up bridge到30幾
起碼今日有佢啲spacing好咗, 啲人直程唔使守ryan咁, bridge減少小小鳩射完全值30+

祝願世上所有占狗死全家
賤種FOJ斷哂四肢做一世植物人
阿們

好鍾意做數據撚
大家都應該follow下nba math個twitter
今季唔計今日

另外放放雀先

冇記錯的話
TPA值防守數據個邊冇太大參考價值

啱阿, 主因都係因為齋計O/D的Box Plus/Minus
D得Blocks, steals, and rebounds
count唔到position阿, on-ball defense個類
不過籠統來講都係睇tpa/efficiency rating

有戲睇了

我榮少hupu比人公審

審乜?

話緊佢比人吹大左又輸唔起

on9
成班第一日睇波?

樓上幾個對話 令我感到如實轉載既重要性

Most points by a Duke freshman in debut game

1. Zion Williamson: 26 (tonight)
2. RJ Barrett: 25 (tonight)
2. Marvin Bagley III: 25 (last season)

Zion, R.J., and Cam forming the Duke Blue Warriors

?

又唔係話你

諗住睇你最後的表現

演

當主持人問他：“你覺得28歲的Jaylen Brown已經拿了幾個冠軍了？”Brown最開始的回答是“5個或6個”，後來又改口說5個。之後主持人問他是否有信心在今年奪冠，他表示“非常自信，很多人分不清楚自信和傲慢的區別，但是我不是傲慢，我們隊伍已經在心理上準備好（奪冠），並且不斷在往目標方向前進。”

not 1 not 2 not 3 not 4 not 5 not 6

賤種foj二世

嘩 brown 咁囂張

bookmark定我勇又拎冠個日可以拎出黎抽

佢講完5同6個之後又改口做咩
咪差唔多

附上source

下年揀RJ Barrett
推joe叔去打2號 防守當無啦
搶Mirotic/Harris
fit晒

清左海公公份約先講

D力架講野唔用腦

求期話會盡力打好每一季未算囉

乜撚嘢海公公

正式宣布wall = 最撚廢tier1 新人

d支那花名

鹿鼎記個位

湊仔王幾時執包袱？

唔tank喇 邊夠其他隊爭
過咗頭幾個都好似幾廢下

ingles老喇 應該跟唔到sg
tobias/mirotic就要搶下
假設冇咗favors要揾多隻後備c

唔知crowder打sf會唔會好啲
同joe輪下 推niang上後備pf

同埋我麻麻mitchell打pg
控唔住個場 又易上腦
但係又諗唔到下年有咩pg啱用
佢同隊波又係夾嘅 我估會留rubio
只係求下天父爸b賜佢射波嘅技能

如果唔係嘅可以試下brogdon
守得 射得 on/off ball都得 穩陣
入嚟同exum爭下正選

有人問我,我就會講,但是冇人來

長遠都係靠ayton同booker，無人叫你搵佢做大佬

真心覺得抵trade,不過今季就算啦

應該比jj打多d 增加trade value,下季試下可唔可以單換wall

其實無話一定要pg key ball
尤其係snyder
主要係佢太矮 打sg攻防太蝕底
btw認真mode 希望下年揀到日本仔
以jazz同gonzaga嘅關係
加上jazz鍾意呢挺大方得體嘅球員
機會都幾大 除非佢打得太好選唔到

由佢話渣渣 that s**t is ridiculous之後，我已經覺得榮叔係真心愛籃球，仲要係好有性格嗰種

樓豬又借d椅post d新聞出黎抽鳩禾塞
禾塞今年就champ俾你睇

畜龍撚哂

過到西波龍都過唔到湧啦

鹿1:0速龍

我勇殺哂

咁更加唔好食佢成40M一年
仲要食到2023年
弱智先trade佢

我搵個中規中矩PG, 加個PF唔好
40M wall

咁太陽咪等多3年先入po囉
到時成堆換曬約我都想睇下jj,booker,ayton可以行到幾遠

屌下年已經極多cap space
簽邊撚個都得，差在來唔來
唔知你咩邏輯，好似講到option得wall咁就唔可以add人
同埋都唔知點解要講到淨係上面三個就無其他人咁

你係咩諗法會覺得40m的wall咁物有所值

下年簽Goran Dragic

Goran Dragic+Dario Saric
40M都唔駛

老鼠有無睇波
兩年前東一john wall當然屌

依家johnwall真心不了

咪係
再唔係太陽如果真係咁撚想要pg的話，下年開張supermax俾kaiv搶
都唔會要wall啦係嗎

心目中係追靚pf
中規中矩pg(想要rozier)
咁已經齊陣，希望追8，9，10
再下一年再contender啲咁

Warren 4唔得咩

下年heat應該唔exercise option
最多12m左右，都幾想買返來
佢最憎的管理層都換咗，希望無芥蒂

next nash

知唔知咩係supermax

佢打3其實好啲
ayton _ tj booker _, jj/bridge六人
覺得靚pf重要啲，類似勁版的ryan
igor個system有時分簿俾booker, sf控
所以中中間間的pg應該ok

估唔到今年又一年要講下年

okok max okok

出面個post

你應該講緊Jabari

公鹿咁打落去唔使點講下年

好似下年team option

要cut了
要做journeyman了

唔介意底薪簽嚟洗廁所

On9

我希望佢去爛隊刷數據

真心覺得John Wall已經係市場上最好既pg

I say austin rivers
You say austin rivers
性價比之王

依家換到嘅pg入面最勁係牆，問題係大腸唔需要咁急出成績，今季話要贏都係目標贏三十場到，唔使咁快就換牆返嚟，搵個正常pg都已經夠用

Austin Rivers told me that Wizards’ problem during diasastrous defensive first half in Dallas was they played “real cool.” Mavs led 70-49 at the half. "Cool gets you L’s. There’s nothing cool about losing.”

所以我係講下季，今季比西蘭花打起off season簽齊人，再拎壞人夾西蘭花同pick+人肉籌碼去換wall去沖冠

下季選擇多好多啦，牆依啲搞事狗加射波唔掂我就真係麻麻

狼肯trade畢拿，但係唔會同箭trade

太陽拎去啦

冇跟開巫師內戰
其實係唔係哥達積落嚟啲反牆黨做鳩牆

有佢餵ayton+組織，比booker專心搶分

走左仲點積

殘黨

留返個d人唔似反到
除非 otto beal 三條友本來就不和

比華利囉，唔知船肯唔肯

正賤種嚟，攬住歐洲佬又唔用，又唔肯比人

狼愈搞愈變死局，連火箭all in都唔受玩，其他隊實唔會出好既價，之後就變jb完約走，變相白白放走lavine

好想含當值條撚啊！！！！！！！！！！！！！

係7pick 加 lavine
要eg + 4pick 返去食屎啦 成隊波上至下都鳩既

慢慢去季中 r熱水同你trade

唔講同火箭trade, jb愈近下年，個價值就愈細，根本係暑假就要做交易，但又要戇鳩吊高黎賣

睇左咁耐nba, 一個nyk, 一個nets, 仲有船同狼既back office都係戇鳩無極限

船有jerry west又la base 光明好多

冇一隊夠咩直on9

爛網已經好左好多

今季暫時都打得唔太差

季中熱水keep 到五成勝率真係睬你有尾 用得半季仲不如offseason 搏下

Aggrr

又唔會話上年換jb係錯

換jb唔算錯啦，兩件大爺無料扮四條，無jb真係食得屎

雙撞完

Nike門市賣黃蜂騎士tee都唔賣金塊

nigger who?

唔換jb睇怕上年都係冇playoff打

蜂係因為mj姐
騎散緊貨，好快有joker 嫁啦

Footlocker有Kemba

河神呢?

巫師下季拎埋zion
wall beal otto zion howard
直取總冠軍

同岸應該點都傾唔成
lin啦唔該
好想結合自己鍾意的兩樣野

City 版 Kemba 同 Jokic

Otto howard死撚開啦

otto太貴冇人會接
howard個價唔見得會有更好選擇

Waive啦屌

咁樣練波俾字母你都無用

我的賓周，與女神的西

J lin來到我戒J一年
屌你

已經吹緊ig+(ball, pope) <-> Bradley Beal
雖然個個係最on9的Stephen A. Smith

原來又真係有根據

換得成我切柒
愛g好明顯下年先郁手
用艾豬/波換粒星再試下簽jb/kawai

Fake news

唔撚係掛，可愛同PG都唔肯出埃豬，搞到要換beal

癡線

呢D叫止蝕呀哥哥,.

湖肯巫都不了

學塞打三鋒？

吾皇又逼宮
唉豬仔

jokic因為英文唔好俾人罰錢

左膠

rozier我都照殺了

整件投射更廢嘅IG，毛個底真係分分鐘塞到爆
不過湖應該唔會換住啦，宜家都唔係話特別差，除非搞到上年騎咁啦

打得十場使乜急

要河神 上年河神career year

發覺東岸正常啲嘅球隊得五隊

逼走唉豬應該好多猢憎死佢

又逼TRADE

咁都要IG喺第二隊打到all star先得 真係咁嘅話到時真係睇戲好過睇波

可以TRADE去邊

Nets

Jr打pf

有咩可以換 dlo？

單換可愛 唔好益爛網

pg 呢球3分

空曬既反而炒

屌你鷹隊都換走Lin馬上畀人追和
Lin依幾場真係好波

終於有返少少態大傷完後

白邊哥半場8個block咩玩法

DOPY

DPOY 手太快

問過GREEN同Leonard 未

DOPE

DUMB

10分
想打J了

Dirt

準備睇 Doncic BB

Jokic呢幾場起手欲咁低

winslow似窮人版AI/廢鳩

俾人罰完錢唔開心

okc 同騎打到幾激

兩隊都係垃圾隊

同騎打得幾激係好定壞

成隊 76 人好卡, 睇唔落去

🐢：幾好

平反牙龜

JAZZ 呢件衫咁潮FEEL

攻進勁廢
防守ok

當初draft 話似進攻廢d 防守加強既harden

唔係話似強化板，未傷前shumpert咩

大家都係人, 同埋都係用左手

可愛出唔出?

德國wb

湖狗夠話dlo係左手curry啦
依d野笑下咪算

一d持球能力都無

Jabari 似防守垃圾ver.既廢鳩

好勁啊，三巨

依個唔太明
有咩好笑？

白邊24min 27pts 17reb 8blk

carter籃下想夾硬打AD

Mark 低左小氣簿

上年先講緊賤賣，負資產

留意返
唔係似

Wb同德國仔是咪唔可以共存

德國仔唔係主打WB後備咩

係真係垃圾

德國影響力大師幾時去坐監

威返一場啫 睇定啲

爆完入去，見唔對路就傳番出黎，已經得番5秒

天父爸b如果你真係聽到我禱告
請讓臭雞一世食屎，thx

mb啲3分其實都幾廢 但又keep住射

低估左DLo

好過病西唔敢射
仲話offseason有練，結果都係唔敢，明明富仔都敢

Ben 0%
Mb算好

有射人地起碼都要防

同埋人地打center唔好要求咁多
打pg個個直情唔射

德國仔開季果幾場打得差
上五場打後備仲勁喎
成隊後備得分比上年高左16分

C就唔預佢三分好勁架喇，不過有同夠膽試已經夠

點解C就唔預三分好好既？

我覺得佢今季仲唔射3分都唔係問題 但連mid range都冇

佢作為一個c射埋3分嘅
Ben閪份老頂不如佢攞埋

肌肉構造唔同

個個好似brook lopez咁咩
成日都三分

白邊差一個blk大三元

同埋功能性
你c都3分邊個搶板

白邊爭一個blk

point guard囉仲洗問

依家先一犯 可以刷

阿龜

真 我龜係新時代pg

白邊9bl

AD唔好有事

俾DIPO撚到

有啲感動

又開會？

牛送暖

who

今日有咩會開

你c都3分邊個搶板

刺咁鐘意後上既呢輪

好耐冇見過爵士識打波

好似比蔣嘉琦bb當我馬咁騎

MB咁防DIPO真係好攰下

邊個黎
愛回家個個細妹？

假希望

sabonis

I want Lin in Q4

TANK隊出林書豪做咩
拿拿聲放人走俾個機會佢去啲好隊啦

roco

紅撚

紅撚收咗幾多錢

白邊咁嘅stat, efficiency 都係得果 「+1」

burks下年留隊please

+/-值唔代表一切既
其餘4個倒水既話 打得再好都一樣
利申冇睇場波

學米佬咁lor
你唔trade我去playoff 隊我打撚到你入Playoff

正負值睇單場有時係冇咩意思

正負值依家冇咩意思
MURRAY 48分咪又係負

正負值要睇一季

又傷左?

唔希望佢傷,但傷左就休息下啦,唔好打啦

俾randle西到自己塊面
去左抖啦

依家出番但牛又追緊上黎

chur到咁

富仔鋤樽大聲到

話dlo似curry跟本就係侮辱dlo

清終於用自己意志講野

原來鼓佬爭一reb就雙20

jokic真係可以1球都唔射架wor

屌 咁比Mb執雞

依家睇番轉頭
Love 3030真係痴線

屌你老母我上次係度講+/-負冇咩意義收幾個負皮

溜呢啲傳球想點

咩事唔射

咩隊打咩隊果陣講呀

大佬， 我錯。唔好嬲

mem妹下妹下咁又咬得幾緊

紅撚應該連炒左6球3分

要不是紅撚 溜馬輸緊廿幾分

我po Jabari highlight都收啦
依到d人係唔會用眼睇野
成堆弱智圍爐反Jabari，返高登了

mitchell

Jabari Parker Vs 阿牛
好似睇緊兩隻牛互打

皮已負

你咪撚返黎添牙

今晚打無雙殺多幾次刑天先

雀今場打快咗好多 幾好睇

講真，係毒撚太廢

淨係知好柒型 j撚死我

76 溜好似已成定局
轉睇邊場好

夫子幾時又變咗撚俠迷

而家係咪球員想打就上場
唔想打就輪休咁?

睇雞啦，緊張刺激

塊輸了

有型同柒之分，Macaw咁就柒咯

唔緊要啦，佢鍾意幾時番黎都會cut走mckinnie

燈

咪撚燈

浪子回頭金不換, 你識條春咩

joker0起手都可以有4分咁勁

ft有起手

燈咗個2+1

仲打平了

點解jokic呢幾場打又打得少，波又唔射

燈咗個2+2

巫師比獨炒...

頂薪之後比murray射哂

Point center

前雷霆兄弟真係打得幾好

murray

東區冠軍發生咩事

55波熊

毛呢啲垃圾

咁樣foul

辣殺
咁嘅牌打到閪咁

屌3分絕殺 ok la

你比波波黎睇下邊隊勁lor屌你老母

murray foul乜撚

東岸最強pg同sg兩個鬥brick

牙簽bill同牆搞內訌未

murray真係呢個foul玩死自己

嘔奶朋友隊

最後一波俾jokic射

HO BALL!!!!!!!!!

嘔奶+sabonis朋友隊

成場無射過波 點會入

用番jokic得分啦屌
murray虛火完左 仲係咁打法就跌番落第9了

雞塊要豬了

豬了

唯一一射俾佢，點會有手感

話左豬

西波巫點解可以打到咁

正
睇返呢邊差8分

教練係咪想捧murray搞死jokic

估唔到76倒水力同垃圾刺可以媲美

倒撚左幾季啦

wall加howard
加個被wall帶壞的beal
再加個出名冧的scott brooks

倒撚左十幾季啦

雞塊

整件唔打pnr，又搶唔到reb嘅廢老c翻嚟..點夾到啊。beal同otto又唔係話特別穩嗰班，冇手感嗰陣咪慘過食屎咯。毛真係有個zaza咁嘅c就夠

垃圾刺已經脫離倒水嘅境界，進入俾人大炒嘅境界

唔好唔開心啦

美國真好, 首國歌次次都唔同花臣 , 係香港俾人告左國歌法啦

之後70連勝

唔想比人拎50分就唔好比人拎48分

自由

他朝君體也相同

咪嘈好勁

唔想斷腳就唔好得罪我勇

安慰下我手腳都唔俾

今場lbj帶headband?

fg 6/21
仲有jokic怒轟4分 會員食蕉唔洗咬點睇

原來白邊, 29分,20板,仲要有9Block

DAJ屌緊邊個

慶祝自己今晚斷腳收山以後唔撚洗再打

rubio

咩年代啊 Howard唔打pnr

投降唔打鳥

變4-7就好笑

上年黎講

無乜邊個C pnr 好過佢

射唔起嚟講打得還好 好彩對面防守麻麻

支持

快撚D死快撚D收皮
正賤種

DIU你潮人一開波就笑場

咁繼續睇多幾場先

要睇3-4節
上半場佢都係hea 第，因為傷左

當佢未適應wall個節奏先啦
佢係hornet都pnr都到好似重生咁

Rose啲to

佯攻黎

個block靚撚到

btw 留意返

今年pick assist 最高係 DAJ

差仔今季食左屎

burks

吾皇帶波, 非持波手係咁推九人都唔撚吹既

下個post名:[占迷與狗不得內進]NBA 2018-19賽季討論區 (20)

how about 反沾狗

burks mitchell 出番黎 jazz 又正常番

係
反 沾狗
定
反沾 狗

棄了
轉睇猢

兩個好撚勁

睇下龍都幾好

話說潮用咩trade拳王？

mcgee個頭好長

不用分那麼細

sun waive 咗，唔係trade

大陽買斷左先簽
唔係換

心諗trade咪仲好
明明先得一年
要waive都waive ryan啦

三分放題

龍實力太懸殊

nba 竟然有直升機

唔係俾狼炒呀潮

有幾出奇

不知道是不是看錯 好像看到GEM和她男友 在現場看比賽

城城好似幾醒神

見頂原來唔係憎騎，係憎LBJ

三狀元，你估流

我無wo

唔係佢見頂都唔會去左木狼

好像是第1節 3-4分鍾的時候

拳王咁快落得場

起碼果個唔係佢男朋友黎

36D gem

跟住看透世事開始hea打

波仔真係幾勁
taj頂佢唔入

屌，廢佬d醫院波

成日俾人笑養生籃球

佢唔係上左宇宙咩?

唔係kuzma黎架咩

光年之外

朗度諷刺性地說道：『NBA最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「勒邦占士臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像占士的性格，果然在占士再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在朗度毫無防備的情況一棍打下，朗度挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是占士，不等朗度起身，占士又是一頓亂棍爆打，朗度在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的史提芬遜可不會放過這樣的機會不斷說道：『勒邦，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「史提芬遜的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去朗度就昏死了過去，打得興起的占士怒了，朝著洛賓吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』史提芬遜也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』占士沒有再回應史提芬遜什麼，如果史提芬遜手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

kuz來

抓到了=_=

撐湖正賤種

幾鍾意華晨宇

屌
19 link一入到去得360p左右睇number唔清楚

屌你老母
今日開始我反太陽

城城on9

rondo wtf

物以類聚

wrongdo

welcome to new NBA , 二打一快攻, 選擇射三分波

hart 3球three POGGERS

屌我之前條link都係
你要唔要Link

依家load順番冇事了

好樣衰啵

Andrew wiggins( lbj hater )

啲人又話見到希哥

聽歌定睇樣啊依家